燒山叫大罷工！

燒山

我都覺得係要大罷工，痴線支那共慘黨係太過份
傳染率高達82%
陳姑娘仲話唔駛戴口罩
大陸仲拍片叫人唔駛戴口罩
......屌